中國確診武漢肺炎宗數增至31000宗！

31000 姐，中國咁多人

太少了
天滅中共

仆街 中國係咪「壓彈弓」

別忘記我們中國有十四億人

唔知入面有冇人中完再中呢

厲害了

封城24日，開始見頂啦？

14日

一日3000， 一個月

沒事兒

只佔中國人少數，沒事兒

已發佈最新預測：
【肺炎預報】

一日多三千

千升，牛gel

加多個零就差唔多

終於多過恆指

美國一年六萬宗添啦 沒事沒事 剩返比例冇返12萬人中都係小事

無用
不停傳染不停新症 只會無限個14日

華春瑩提提你
仲有十三億九千九百九十六萬九千人未受感染

係咪仲係2.0-2.1%死亡率

幾日升左一萬

其實諗諗下就算死一半都仲有七億

人口太密集
不意外

仲未達標 要是死3萬個

可唔可以放埋tg群組link出嚟容易畀同行加入

死亡率太低，同流感一樣，沒事兒

貿易協定記得找數呀

肺炎永動機 隱形傳染者 只要有人繼承傳染就ok

d 人冇錢買藥買醫療 就寧願唔番工

人民冇生產 共產黨食乜

仲要配合大量工廠玩自爆

GDP 冇了

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

目標3億

億都味去到大驚小怪

今日係651死

634
都係2.1%

新增人數連續兩日減少
證明開始維穩了

有冇記者搵得返佢地訪問下

數據可能係假，無咩可能每日得3K

感染人數幾時去到七億人？

就黎香港一半人口

三億都嫌少啦 三萬

至少死夠四分三先叫夠本拉

兩岸四地確診31,211宗，死亡個案增至634宗。今日2%
黨：死亡率有輕微下降跡象

沒事兒！

全球每年死都唔只 3 百萬啦， 31000 有病姐，支共好強大

和你沖緊去醫館局，香港欠你嘅！

十四億隻蝗

突然又有咁多試劑喇？
3萬幾人訓邊？確診完就返屋企?

迷之數字，造假條友係咪向 excel set 條 formula 然後直拉 o 的數出黎

有冇predictions 睇？

思路正確

沒事

傷風感冒一年仲多人中啦

太少了

真係好想知死左未，
呢條屍可以bin10年

即係310萬啦

宗數升得快過恒指
過多日就突破33000關口

正想講

聽聞真實數字係官方數字加兩個0

2.1%

厲害了我的國

有冇人拉長個excel

武漢指數，突破三萬點

其實要全省隔離先有用，
咁搞法拖咁耐一定衰過全省隔離

試劑得3k咪解䆁到囉

沒事兒
感染率 先 0.00002214

3100000